吳得掂死老婆 蔡若蓮死仔

教育局=3剎位

超！唔好見正局長有事

死老婆點同呀

升官發財死老婆
同無仔送終兩回事wow

局長幾時

又唔係咁計，
死個廿歲仔浪費少啲米飯喎

吳得掂連老母都死埋喎
副局長而家先死得一個, 咁係唔夠架..

老母咁大年紀
老婆又可以娶過個

唔啱數

副局長仲有個仔囉
好幸福架啦

養兒防老